明日開始復課 黎明三罷已被政府視為失敗/降溫

同之前不同，今日過午至今無宣佈停課，加上尋日教育局係寫「按現時情況中小學計劃於星期三（十一月二十日）恢復上課」，聽日九成九復課，教育界朋友都收不同通知預計明日復課。

大家！黎明行動係咪要收皮？！聽朝（其實要今晚搞令佢聽朝緊急停課啦）一齊出黎啊！主線啊！三罷啊！攬炒啊！

推1

推2

教育局澄清啊譴責啊！

＊＊＊＊＊
就網上流傳有「新聞稿」指全港學校明日（十一月二十日）繼續停課，教育局發言人澄清該「新聞稿」純屬捏造，並譴責有關行為，呼籲市民留意教育局稍後的正式公布。

完
2019年11月19日（星期二）
香港時間12時51分

復課先好, 證明社會已經回復安寧

幫我推

教育局澄清啊譴責啊！

＊＊＊＊＊
就網上流傳有「新聞稿」指全港學校明日（十一月二十日）繼續停課，教育局發言人澄清該「新聞稿」純屬捏造，並譴責有關行為，呼籲市民留意教育局稍後的正式公布。

完
2019年11月19日（星期二）
香港時間12時51分

定係試圖激化示威者正名取消選舉？

一鼓作氣啊要

停就三而竭架

學生復課，多人返學先係總動員的日子

出門之前 rt like reply
Twitter組24小時keep住更新
幫手retweet
㩒入----->
然後打 /task 攞任務

多人返學先好塞喎
諗下星期一二

不如平靜過左24號先啦 無比理由政府取消 都比前線休息下

「雖然市面大致平靜，但威脅仍然存在」

欲加之罪 何患無辭啫
要取消就實取消架啦

屌你呀泛民
再講就唔撚投 係你地先緊張區選

推

On9 投黎把撚

要嬴就一定要搵到「黎明行動」進化既方向，照抄之前既方案死硬

佢搞死理大
就係想我地黎明失敗

聽日一復課佢就中計

區本自決復課
大家要推

復課咪繼續黎明行動囉

因應路面及交通情況逐步回穩，全港小學、中學及部分特殊學校明日（‪十一月二十日‬）恢復上課。 至於幼稚園、肢體傷殘兒童學校及智障兒童學校將停課‪至星期日‬（‪十一月二十四日‬），但上述學校須保持校舍開放，妥善照顧已返抵學校的學生，與家長保持溝通，並在安全的情況下方可安排學生返家。 由於部分道路及公共運輸服務尚未完全恢復，或須改道，教育局提醒學生及家長預早計劃行程，明早出門前亦須注意交通消息及相關宣布，並建議學校按校本機制採取應變措施，彈性處理個別學生因交通問題而遲到或缺席的事宜。 個別學校如受近日事件影響而需較長時間才能復課，可訂定校本應變措施，並盡早通知家長。如個別學校有特殊情況，亦可主動聯絡教育局，教育局會按需要提供適切支援。 教育局再次提醒學生放學後應盡快返回家中，不要在街上流連，遠離危險，更切勿參加違法活動。 教育局會繼續跟進最新發展，適時為學校提供指引及支援。

學生返學先可以幫手塞

聽日復課呀, 塞佢老母！

總之無論如何，
復唔復課都有利啦

繼續塞

推啊

已宣布全港復課！

推！！！

聽朝搞 搞到所有學生係路到仲好

咁咪多啲人阻住哂車上啲位又要塞

屌佢老味 塞佢老母

唔好再fake news 啦，本來想停而家都焗住復課啦，啲on9唔好再玩埋啲冇謂嘢，攪到啲細路要食二噁英

poly既學生留守其中一個原因
係要塞紅隧 令大家三罷成功

唔好辜負佢地啊

中大之後個日 係星期三大家都好努力
既然武力唔對等攻唔到入去就一定要
經濟攬炒

我中學老師都話聽日會復課

Push

垃圾港共睇死我哋噚日理大油尖旺一役已經元氣大傷
要罷都唔會有咩響應

學生新力軍

復課。

屌左保皇黨先
無人在意有冇區選，只求手足平安

一齊塞爆佢

唔好用防狠器射警隊宿舍, 等班仆街冇得訓, 精神崩潰

吹雞啊 睇緊lihkg既中學生
你地係塞鐵既重要成員黎架

為抗爭盡一分力

真，琴日果一戰大家戰意一定會消沉，
過千手足被拉，點都要時間回氣

有勁共喺到，區選都冇用啦
敵人設計嘅遊戲點會畀方法你贏

復課啫係政府支持黎明行動

你唔復課班中學生邊有藉口出門口多謝局長俾返啲隊友我哋

其實復課先易有行動

繼續塞 塞到停為止

唔好好似十點鳩叫咁收皮

塞

復課唔塞 咁幾時先塞呀?

香港人最善忘呀 唔塞幾日又好開心返工返學

有學生做掩護先可以成功啊
黎明行動自從中學生停學之後 效果其實差咗

大家今日好好休息，聽朝出黎

黎明行動回歸！

Tui

敵人進我都進

今晚搞大佢！

Agger

聽朝先

硬係復課啦 都冇人再出黎塞整rb 就係識打飛機，推，叫人，咁點贏

呢兩日已經好塞，加埋班學生仲得了

塞佢老母！

可唔可以下下用失敗呢個字？

上星期五旭日，9成人已經正常返工，
重覆再搞成效有幾大? 定變成反效果?

傷亡被捕愈來愈多

勇武需要休養生息
和理非需要用區選破局

仲等區選?
政府今晚話香港變香港市 香港要奶深圳鞋底都得呀

Pish

可唔可以*唔好*下下用失敗呢個字？

其實無必要長罷 因為你想咁做 港豬都唔會聽你講 每一個行動都當係一個timely strike仲好

聽日繼續啊垃圾政府

其實學生復課都係好事 多啲人用交通 幫手塞埋一份

今次好多素人手足出黎
大家6、7月就係想用唔同方法施壓，先湧出咁多素人出黎參選
兄弟爬山，唔好抹煞呢批手足的努力，更何況佢地部分候選人都一樣有出黎街頭

勇武要休養生息
俾大家回一回氣先
過埋區選先再大搞

香港人已經輸咗

聽日塞爆佢

而家仲邊有心情上堂
老師冇
學生冇

返學究竟為左乜野

幫手推

聽日會唔會有好多細路失踪？

黎明行動

繼續塞 你又中左圈套喇林鄭

原來連登有清醒既人
希望更多人清醒

平時唔專登塞都塞塞地
但自從一大班藍絲搭頭班車
加無左十幾廿萬學生搭車
效果差左係正常

S

復課咪多d學生一齊塞囉

有班人不停消磨香港人戰意
希望重返司徒華式抗爭
對決又交俾下一代

你出黎問過前線要休息未？

係時候準備好工具出動啦

復課啦 學生們記得行慢少少 唔好急
有唔舒服就即刻坐低係地下搵職員幫手
八達通唔好整唔見 放係書包最底
慢慢係閘機前面拎出黎

點解唔係停課多d?

復課 --> 塞 --> 停課 --> 休息 --> 復課 --> 塞

聽日一齊出黎呀！

停課 你估個個都出黎咩 中小學生有幾多會主動出黎塞

收皮啦
咪又順利返到工

停課啲人就唔會早起身

利申：搭車返工咋我

其實老實講黎明行動成功係要靠班中學生
我諗有大把中學生係借返學為理由幫手塞
但係而家停課 驚比老豆老母屌又冇原因早出
所以點解停課之後塞個威力差在咁多

跌入停擺既圈套

輸左啦

收皮啦 你又做過啲乜？

唔係休息撚 但人真係會攰

事實係大家都累，日日都出，肯定會唔夠人，要變通

復課D學生先可以出黎幫手塞。

推行動post

勇武唔夠人?
真係唔夠呀 因為差你仲未變勇武呀
係有需要嘅時候就叫勇武出嚟 咁你自己呢?
將自己變成勇武

其實商家直接影響政府

推爆佢

其實係正解

變通

唔好再步理大後塵
最驚轉個頭又變咗打陣地

明明講快閃塞就收得工
成個禮拜塞撚到夜晚收工仲喺度塞

話休息果d咩心態？
推

無錯

明日復課，即係代表政府覺得呢場運動已經降溫！依家應該即時到各大學校裝修 逼迫政府繼續停課 直到回應五大訴求為止

千祈唔好死守一個地方

快閃才是王道

都係，把口係佢到，任佢點講！

但係？停幾日又無壞，等大家回氣補血又好、等班pk個藉口無咁響又好....無啦啦，取消區選會影響正虎國際形象！

推 聽朝見

咪撚投囉
全世界圍撚住你黎轉？
由1111中大開始到呢幾日理大
全世界已經攰到仆街
你到時三罷搞到一pat屎
又群眾互毆
到時唔好問點解無人出黎

明日復課，即係代表政府覺得呢場運動已經降溫！依家應該即時到各大中小學校裝修 逼迫政府繼續停課 直到回應五大訴求為止

強調 係而家 立刻

根本無論點佢都唔應該取消選舉
唔好再發表比籍口論啦
交警開槍咪又係天經地義咁
比唔比籍口最後理由咪又係因為佢中意

是撚旦啦，當貼連儂囉，有得投咪投囉！

再嚟多次！

傻撚咗？
裝修中小學同班黑警有乜分別

無好既準備係失敗既開始 平靜一陣再攻其不備唔係重好咩

當然有分別 因為而家中小學都係冇人 只有死物 但復課之後就唔可以裝修

Vtc都復課

721

降你老母溫

早幾個月既 各區開花 變左 毫無新意既3罷
政府既然知你地攻勢就唔會怕

其實睇琴晚油尖旺
就知大家只要有心其實可以好勇武
而聽日係咪復課， 係三罷活動嘅關鍵位

各位手足，尋晚去Poly營救手足都閑閑哋都幾十萬人啦！做乜簽個partition好似拉牛上樹咁，搞咗幾個禮拜都冇20萬人，嗱嗱臨入嚟簽啦！送林奠去大灣區啊！唔使俾錢架咁share就唔使比錢㗎啦。最新消息：今朝過20萬了！目標：200萬和你非簽齊

push

唔期望個垃圾政府會再回應 聽日黎明行動見 我要攬炒

你老母生著個弱智仔真陰公…

乜料呀
裝修中小學 做乜尻
趁住今日好好抖下啦
聽朝復課 就有排塞了

復課仲好 多啲學生幫手塞
上星期三最成功 都係未停課

靜靜地贏啦

開槍個交警2條虫虫要唔要番學 定番大灣區

幫推

事實係失敗
面對現實，放棄浪漫主義
Poly一戰輸得好慘
仲要唔係輸對方太勁

好有誠意既文宣 100分

地下化, 去狗宿好過啦

唔好塞地鐵巴士去呀

星期一講咗二十號復
但我唔敢想像聽日冇紅隧+復課有幾塞

18-8-2019 (原片）香港警察踩示威者頭部

身為大專仔要返去上堂了...

晨早同你set rb 先去塞去返學

大家諗深一層
個垃圾政府係怕到時復咗課，咁咪大條道理會塞車囉，多咗咁多人搭鐵搭巴士塞車
但唔俾學生返學，係咪又踩陷阱
諗爆佢喎 究竟俾唔俾返

喺現有制度下乜嘢選舉其實意義都唔大

仲係佢個制度入面跟佢規則玩有咩用, 就算比你民主派加本土派大勝, 都冇意思架啦, 區選搞唔成對於運動既推進仲大過搞得成

你估個個鐵人？由上星期開始打足九日，唔駛回一回？

樂意行動

好重要！！！所有家長應馬上停止讓子女上學！！！

一齊番工番學
繼續喪吸無色無味二噁英

呢2日去晒poly救人 阻路會搞到d人出路到黎
睇下Poly人出返晒黎會點？

Yup

黎明行動喺選舉前必須要暫停

休息一日就話人失敗

明天復課
全民復工！

流血過多，大家休息到完了區選再算。